{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155668?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 매그놀리아풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際に人数を追加する必要がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 付随的に、ペットと一緒に利用できるペンションでない場合、ペットと一緒に入室をお断りすることがあります。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室を利用する際には様々な特典を受けることができ、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、プール(温水/微温水)などの施設が提供されます。 プールを利用する際は冷水は無料で使用でき、ぬるま湯を要請する場合は1回に80,000ウォン(現地決済)の追加費用が発生します。 利用時間は入室時から夕方10時までで、着た水着やラッシュガードで入場できます。 バーベキュー場を利用するためには炭とグリルが提供され、1SETは40,000ウォンであり、炭を追加要請する場合は5,000ウォンの費用が追加されます。 ガスグリルを利用するためには1台当たり30,000ウォンの費用が発生し、ガスを追加要請する場合は8,000ウォンの費用が追加されます。 利用時間は夕方6時から夕方10時までで、駐車は最大3台まで可能です。 また、洗濯機と乾燥機を無料で利用でき、洗剤は含まれていません。 レビューイベントはチェックイン基準で3月31日までイベントに参加したお客様に30,000ウォン相当のコーヒークーポンが無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数を追加する必要がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "付随的に、ペットと一緒に利用できるペンションでない場合、ペットと一緒に入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "入室時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "入室を利用する際には様々な特典を受けることができ、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、プール(温水/微温水)などの施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "プール利用に関しての注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は冷水は無料で使用でき、ぬるま湯を要請する場合は1回に80,000ウォン(現地決済)の追加費用が発生します。利用時間は入室時から夕方10時までで、着た水着やラッシュガードで入場できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用するためには炭とグリルが提供され、1SETは40,000ウォンであり、炭を追加要請する場合は5,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ガスグリルの利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "ガスグリルを利用するためには1台当たり30,000ウォンの費用が発生し、ガスを追加要請する場合は8,000ウォンの費用が追加されます。利用時間は夕方6時から夕方10時までで、駐車は最大3台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯機や乾燥機の利用について教えてください。",
            "answer": "洗濯機と乾燥機を無料で利用でき、洗剤は含まれていません。"
        },
        {
            "question": "レビューイベントについて教えてください。",
            "answer": "レビューイベントはチェックイン基準で3月31日までイベントに参加したお客様に30,000ウォン相当のコーヒークーポンが無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 784,
        "QA": 856
    }
}